高登張飛人連登五十肩，重有冇

高登張飛人連登五十肩，重有冇？

幾時都話結婚一定搵處女， 唔係既話可能俾雞蟲食過惹埋性病返黎， 你知啦香港女性感性生物， 鍾意你時咩特別要求玩法都照做， 但後果就埋單果個負責， 偏偏香港男人擺酒樓等等一定出最大份

ok

你睇唔明， 係咪對你黎講多字得滯